發現依幾日開始有人幫啲狗洗底

我想講嘅係想當初市民手無寸鐵
你地已經唔係用緊高一級武力
帶晒裝備係到狐假虎威
你地依家成為過街老鼠好正常
大家千祈唔好俾啲網上輿論影響咗自己個人嘅判斷
佢地係自作孽，天堂有路你不走 地獄無門闖進來
冇人叫你做狗 自己預咗㗎啦 做埋咁多仆街野

冇一隻狗係無辜

開槍打頭 人渣

點洗都冇用
爆頭是事實
打記者是事實

個香港警察準備比人告民事

打人打得咁爽唔洗還？

我怕有人會被依排嘅報道影響咗

黑警必須死全家

黑警個朵你估係流咁都洗得落

推

一定要宣傳全面孤立警犬，警犬失勢先有希望！

總有人會利用輿論幫黑警洗底

連登高登都唔會點有影響，fb先係戰場，大家多d留言

FB太多三毛 希望大家唔好受外界影響

又開始話警察俾政府同市民夾住成為磨心
假到呢

洗佢老母

警犬形象已經插水，除非大改革，否則好難再有往日形象

咁講啦，如果一見面開口埋口、無原因地漫罵，觀感不佳，反而慢慢令佢地有道德光環、成為「受害人」

學下西方咁，fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me, 心中有所防犯、對外宣導不是更好嗎？反正你罵完得兩個結果，一係佢收住人工拉你辱警，一係你慢慢鍊成另一個純粹仇恨體

無必要下下都開拖既下嘛....？

PUSH

所有狗都一視同仁

沒有一個是無辜的

睇黎我地需要更多自由HI TV 街站,不時提下大家班畜生點亂咬人

信黑警都on9

扮下親民。呢兩日有搵寫手出前線感受 乜柒𥖁頭如雨淋下 黑警只係執法

打完人扮可憐

不過呢排一定好多前缐心聲係whatsapp 同論壇。同我長輩圓大法一樣

黑警要受到制裁！

要佢哋嘅所作所為臭出國際

當你望住佢地公然咁周街打人,但係又唔可以將佢地制裁
我就覺得好嬲
根本佢地都目無法紀 直接爆頭

仲要有班人幫佢地洗底 整到佢地好似先係受害者咁

黑警死全家

fb郁d易就ban尻你

好多紅底報紙已經開始營造差佬係受害者既形象
我地文宣要更加鋪天蓋地

巴打我明，老實講到今日諗起發夢見到學生被打被射我都會嬲到震曬

用文宣報仇吧，真正有效報復係令佢今生都後悔當日過失或文宣到 1）決定開槍既指揮官 及 2）開槍警犬 被拉上國際法庭受審

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

同意

黑警永遠係黑警！

根本毫無良知同畜牲又有咩分別
泯滅人性

左膠做乜9呀
又係度感化警犬

永遠記得佢head shot屌你老母
射爆人隻眼呀
盲左點賠呀屌你老母

洗底？ 啲黑材料 巴打都未開始爆 洗咩底

想我原諒黑警
比我射返佢隻眼囉

黑到咁都唔知仲可以點洗

我爆你頭 然後講對唔住得唔得呀

真 就連警告都冇就開槍 之後一定秋後算帳

黑警仆街死

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

記著係所有警犬

係時候再瘋狂loop d片

Pish

街站呢

啱啊 好多幫狗洗白嘅post

啲狗冇一個係無辜啦 佢打大大力打落我地到仲反咬我打攻擊佢

屌你真係傻撚咗個腦

黑警無一個是無辜

息口都未夠俾

唔想輸？有以下大方向可考慮下

親戚係警犬 到今日仲堅持示威者係暴徒 仲叫人有事唔好搵警察 etc
從來冇反省過點解今時今日俾人屌得咁甘
相信呢個moment仲做緊狗既都係好似佢咁諗

琴日唔係有人係警察總部散衣紙咩
用住戈d先囉

示威者都幾暴力下 手無寸鐵 警察帶晒裝備都會被人打死
警察份工真係好危險 唔易做

五毛點洗都好，都洗唔清歷史
個個都唔會相信你哋
所以，結論係走啦你老母

Push

無一隻狗係無辜 2014開始已經想佢地收皮

64都可以話冇死人.所以歷史真係可以改變
大家一定要宣揚開去警察嘅暴行

有上過前線手足一世都記得班狗做咩

push 要繼續起底

黑警等上海牙法庭啦
屌你老母

想講見到有個反恐警察係fb轉黑色相
唔通警察內部轉咗風向？

可能有伙記擦傷咗要用黑色相以示默哀

提倡建立「五毛/打手」評分系統

乜撚嘢警民大和解
泛民人都未

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

和你老母
打完示威者 開完槍就和解咁著數
支持追究到底 各位記得留返示威啲相

話佢地出街俾人鬧都係洗底，將大家d怨氣抒發左

洗佢老母

咁樣就想洗底？洗你老母啦！

香港有辱警罪？

唔只佢，係好多都冇變過

有幾樣原則和事實必須記住

1. 五年前的雨傘革命採用無了期佔領手法最終是失敗收場
2. 示威行動的參與人數必然隨時間的推進越嚟越少
3. 廣泛民議亦越來越不在示威者方，因為大部分港豬的想法就是袋住先
4. 想做任何行動， 要以不被補和不受傷的原則

#必讀懶人包

開槍打頭點洗都洗唔甩

push

見一個屌人個
反人類罪

一定要再睇！

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

推爆死黑警

Block 等佢單機沉底

同意
有同學喺grp講：做警察嘅朋友已經乜乜乜
聽到都想嘔
係咪失咗憶？
建議大家喺social media多啲宣揚呢個message

爆人頭無責任？

唔好唔記得
班狗係social media platform講過啲乜
唔好比佢地洗底 成為弱勢果方

政府無非想營造形象，反轉社會輿論。
師夷長技以制夷。可以重提我方有利消息，如前線義士受傷，或狗如何暴力。
播d相同片俾佢睇
出口: 係咩？明明今朝飲茶隔離台個阿叔都話佢朋友個親戚個仔係幫辦，得罪過上頭無得去金鐘屌哂鬼，仲話落過金鐘紮得好快 。
係咩？明明尋晚食飯對面台個阿嬸話佢個女個同事個仔同班同學，果日坐係金鐘咩都無做過，都食左好多次催淚彈，有個女仔隻眼仲紅哂痛左兩日 。
記住前線係點樣去食橡膠子彈，布袋槍，催淚彈，胡椒噴霧，被棍打腳踢 ，被人兇，亂查身分證亂搜袋。任何原因都不能合理化/去罪惡化呢啲事實。記住黑警沒有一個是無辜的。